天恒邨中年婦危坐窗邊 警揭發16歲女兒倒斃屋內

【15:09】企跳女事主姓郭（51歲），死去的女兒年僅16歲。
【12:51】危站女事主，在便衣女警陪同下，轉送屯門醫院治理。
【12:03】元朗警區重案組接手調查，其間帶走兩名女子返署助查。
天水圍天恒邨恒健樓，早上6時35分，一名中年女子爬出30多樓單位外牆，危坐壆邊，狀甚驚險，警員及消防員接報到場，消防在地面張開救生氣墊，其間向女事主進行游說，飛將軍則在樓上游繩而下，最後成功將女事主救回安全位置，惟警方進入單位調查時，揭發另有一名女子昏迷屋內，救護員經檢驗後證實她已當場死亡，警方正了解二人關係及事件原因。
現場消息稱，涉事單位原住有一對徐姓夫婦及一對兒女，疑夫婦感情欠佳，現只剩下兩母女居住。早上6時許，姓郭女事主爬出窗外危坐，消防登門勸解，隔壁單位開門讓消防員進入協助拯救，最後消防破門進入涉事單位，揭發郭婦就讀高中的16歲女兒昏迷房內，最後證實不治，而警方在枱面發現事主留下的遺書，現正調查事件。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

.

睇到呢篇新聞 第一時間諗到個女被自殺 然後呀媽睇唔開想自殺
係我定係社會太荒謬

似丫妹殺個女喎

你講咩

天恒邨中年婦涉嫌殺死16歲女兒後危坐 警改列謀殺及企圖自殺拘人

似係老母殺女喎

【17:34】警方將案件改列謀殺及企圖自殺

唔會係因為政見唔同嘛

16歲，真可憐，
喃嘸阿彌陀佛，一路好走

會唔會俾人捉左個仔 迫佢認自己殺左個女咖?

好明顯扔條屍入屋而家屈個老母殺自己女啦

個老母係唔係新移民??

如果係既話就講得通了

有可能藍絲殺左手足